容易沉船嘅人千奇唔好玩交友app

一開始係咁flirt人 話你好可愛 好特別 到你真係鐘意咗嗰個人 佢就話仲係好愛佢個ex even 個ex俾過帽佢戴 仲祝你搵到一個互相鐘意嘅人
我真係好想同佢講屌你老味

善心打破零回覆

你只係撞到一個player姐

多謝你

十指緊扣後收好人卡

共勉之

玩第二咪算囉 點解要係我

仲有千千萬萬個player

咩app

我唔要好人卡呀 朋友我大把 駛唔駛佢教我

起碼佢冇繼續tum鳩你先啦 遊返上岸都叫近啲

H字頭嗰個 唔識串

哈 死傻閪

你都唔好得去邊

咁又係 但係已經對感情失去信心

屌你老母臭西

咁撚快就遊攰啦

有冇見過面

始終未見過講咩都係假

冇呀 正當以為可能就快要見面 佢就突然發好人卡

你都算好。我果條粉腸見完消失左幾個月搵唔到新女呃，又走番黎呃鳩我

咁你加油啦 祝你好運

不嬲都唔好咁易沉
咩都要睇定d先

係你扮哂蟹 9成9比摸唔比屌果隻者

比著我=即走

都岩 唔好開Telegarm睇咁多雞相
一見到又鳩痕。。。

原來真係見又死 唔見都係死

係我太傻

真係好多依d人
樓主而家對住依條友都沉哂船？

算9數啦，冇見過面都叫生叫死咁

會唔會係咁呀😂😂😂

冇啦 已經冇哂feel啦

咁有冇一齊呀

人哋應該第一次見，好小可咁快一齊㗎？

祝你成功

一日未見過都唔好上心
抱一個去識frd嘅心態實無死
無期望就唔會失望

感情台Hunter護哥

慢慢會get better
加油

咪又係果啲sell 美容sell 保險

就算見過都唔好上心先岩

見完之後呢
如果慢覆咗嘅話fade out 定問清楚會好啲

咁樓主你都幾叻呀
你到最後都叫抽離到
拉鋸左好耐個過程都？

又沉船
你係雞定佢係鴨
仲要係連登被濫用幾多次

喊完就冇事啦 佢都講到明希望我搵到第二個 咁我仲沉落去做咩

慢覆一兩日無事嘅 不過之後一直都慢覆都知咩事啦

都冇扑過未算好

你直接話鍾意咗佢？

咁你都已經好叻啦樓主
同埋好彩佢都唔算太衰格
都叫做放生你

見都未見過就鐘意人係你on9姐

容易沉船根本唔應該同女性傾計,,,, 一個眼神就沉左

無見過人都沉船

我試過未見相已經feel到好似鐘意人，諗番起都覺好傻

冇呀

I know your feel

On9

其實又唔可以話係傻
你只係將自己理想對像嘅優點投射晒落去姐

其實我又唔覺得係傻 唔一定係鍾意外表 可以係佢嘅價值觀 處事方式 性格等等？
傾計都可以了解到呢啲嘢

你係咪交換完相就gg

Heymandi雖然應該唔係

我未婚妻係交友app識

10成係

你on9 會咁講算係好人黎啦
唔通食完你個身再食埋你啲錢先同你講咩

已沉船

自動收皮 已讀佢
好過唔要面咁問 係咪唔想再傾 ？

但最後見面先知性格同我想像好唔同 (咁網上純文字傾計的確可以修飾一個人的性格）算啦 我的確好on9

妹豬真係妹豬
咁易信人下次小心啲
9up吓好易㗎咋

樂觀啲諗未去到談婚論嫁先知中伏 好彩啦

得我咁認真

比佢屌左未？

其實都算係咁

有啲撚屌9up到好真 似層層咁

多唔多大波囡囡 D Cup起, 沉在雙乳

完全一樣。。

你講得沉船呢兩個字即係你本身就當人係雞啦，對隻雞玩認真

認真你便輸了

成日都覺得愛上網友係一件好神奇嘅事

對方靚唔靚仔

唔靚仔應該唔會沉既

沉左船，之後。。。做左我女朋友

理智知唔好咁易沉
但事實上控制唔到自己
到頭來自己辛鳩苦

這個世界最壞罪名叫太易動情

你on9

樓主咩樣

真，屌你老未，
flirt到我沉，結果一個屈尾十同咗第二個一齊。
同時flirt咁多人就唔好搞鳩我啦

起碼佢同你坦白
好過呃完你蝦條同一齊左
到厭左先話放唔低ex

同埋玩得交友app
好多人都亂鳩咁flirt

沉船沉到慣左

你好可愛好特別呀

應該係正常人都唔好玩交友app

我都試過一個 見完好傾咗
但佢突然消失咗幾個月
幾個月後傾返 見多次面
跟住佢又消失幾個月
最近 又搵返我
想約食飯
我話出街食 佢話佢煮
但我唔想上人屋企 同佢講話佢簡地方食啦 我請
佢覆話 邊到食唔係重點 重點係同邊個食
都唔知佢係真心定另有所謀

條友係咪叫Matthew

player黎，唔好再理佢啦

有冇睇啱channel 條片呀
蝦條哥呀
有得食咪食，冇得食咪算
自己参透吓

PM我

我發現呢個app d人都係咁
認真你就輸左架啦

都傾過有條友叫Matthew
出過一次，第二次就約我上佢屋企

係咪好高好瘦架？

咁應該唔係了
172-3左右

嚇死me

現實啲講，你靚啲正啲佢就會問你可唔可以做佢女朋友

我成日覺得戀人未滿係對方滿足唔到自己要求，eg男事業麻麻，女外貌麻麻

純粹個人見解同埋多年鳩友app經驗